XS用左兩個月唔夠已經97%電是咪合理？

一直無留意開 但啱啱開電池效能黎睇
就得返97% 係我用得衰定正常？
Post下大家張電池效能黎睇下

用家問題

用左差唔多三個月

是9旦喇 用一年就換

係咪叉電問題？
我平時都用快充
是咪叉壞電？

6s

唔合理

電池本身就係消耗品 一用就會遇咗跌 一係唔好用

我唔係問跌效能合唔合理
我係問跌幅合唔合理
攪清楚唔該

跌幅合理
8splus 15個月去到86%
你預一個月 1至2個%到

謝清

開售第一日已經開始用
max

是咪無用快沖？
Keep住20%以上？

無用快沖
無特別keep20%以上
under 10%都試過

兩個幾月

唔合理 我用左兩年xs 仲係100%

兩年

9月買用到依家

唔好用到無晒電先叉

用左14個月

An 狗就收啦

所以 apple 之前點解唔整出來比用家睇。。。

因為費事用家個個強迫証。。。。

其實個數值只係估計，唔準確，我有個friend 80%但仲係好好用，另一個friend 99%但用得好快，兩個都係用iPhone 8。而且我問Apple Store職員都話呢個只係參考唔係準確，因為係估出嚟，個職員同我講新手機100%其實係大過100。我女朋友部機仲好笑，每更新一次就跳一次，一買返嚟100%，更新一次變咗97%，再更新一次變94%，再更新又變返100%，所以樓主你唔需要驚，如果部機真係用電去得好快你拎去Apple Store同佢講，話仲係九十幾%但都係去電去得好快，你拎去講多幾次佢就應該會換俾你。

你咁講我過保前唔理幾多%都去換一次先

一出就買 中間試過係咁打機 我懷疑粒電壞左